{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915fd"},"moduleNumber":1,"question":"Як називаються зовнішні світлові пристрої білого кольору, передбачені конструкцією транспортного засобу, встановлені спереду транспортного засобу і призначені для поліпшення його видимості під час руху в світлий час доби?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\", \"2\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"4\": \"\\u0414\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":"4","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915fe"},"moduleNumber":2,"question":"Чи дозволяється вам встановлювати на одну вісь транспортного засобу  ошиповану шину разом із неошипованою?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u044e \\u0432\\u0456\\u0441\\u044c.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915ff"},"moduleNumber":3,"question":"Чи дозволяється рух до місця ремонту або стоянки в темний час доби з несправними фарами і задніми габаритними вогнями?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0448\\u0442\\u0443\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91600"},"moduleNumber":4,"question":"Як ви повинні вчинити, якщо під час руху відмовив спідометр?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430\\u043c\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0437 \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u044e \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0436\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0438\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u0448\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"3\": \"\\u0421\\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0443\\u0441\\u0443\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u0430 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e, \\u0442\\u043e \\u0441\\u043b\\u0456\\u0434\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0435\\u043c\\u043e\\u043d\\u0442\\u0443, \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0437\\u0437\\u0430\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91601"},"moduleNumber":5,"question":"У якому випадку дозволяється експлуатація транспортного засобу?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0435\\u043d\\u043e \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u0430\\u0434\\u0430\\u0445 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0440\\u043e\\u0437\\u0441\\u0456\\u044e\\u0432\\u0430\\u0447\\u0456, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0442\\u0438\\u043f\\u0443 \\u043a\\u043e\\u043d\\u043a\\u0440\\u0435\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u0430\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91602"},"moduleNumber":6,"question":"Ви маєте право експлуатувати легковий автомобіль за відсутності:","answers":"{\"1\": \"\\u0410\\u043f\\u0442\\u0435\\u0447\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0433\\u043d\\u0435\\u0433\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0432\\u0456\\u0434\\u043a\\u0430\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0443\\u043f\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":"4","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91603"},"moduleNumber":7,"question":"Чи дозволяється  встановлювати на одну вісь легкового автомобіля  шини з різним малюнком протектора?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0456\\u0441\\u044c.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u044e \\u0432\\u0456\\u0441\\u044c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91604"},"moduleNumber":8,"question":"За наявності якої несправності дозволяється експлуатація  транспортного засобу?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0440\\u0438 \\u0433\\u043e\\u0440\\u043b\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0431\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0438\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0440\\u0456\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0456 \\u043e\\u0431\\u0434\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u043a\\u043b\\u0430.\", \"4\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u0441\\u043a\\u043b\\u043e\\u043f\\u0456\\u0434\\u0439\\u043e\\u043c\\u043d\\u0438\\u043a.\"}","correctAnswer":"4","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91605"},"moduleNumber":9,"question":"У яких випадках забороняється подальший рух навіть до місця ремонту  або стоянки з несправними фарами і задніми габаритними вогнями?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u0442\\u0435\\u043c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0430\\u0445.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91606"},"moduleNumber":10,"question":"У якому випадку дозволяється експлуатація автомобіля?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043a\\u043e\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043a\\u0446\\u0456\\u0454\\u044e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443  \\u0441\\u043a\\u043b\\u043e\\u043e\\u0447\\u0438\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u0441\\u043a\\u043b\\u043e\\u043e\\u0431\\u043c\\u0438\\u0432\\u0430\\u0447\\u0456.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u0441\\u043a\\u043b\\u043e\\u043f\\u0456\\u0434\\u0439\\u043e\\u043c\\u043d\\u0438\\u043a.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91607"},"moduleNumber":11,"question":"За наявності якої несправності заборонено подальший рух на  транспортному засобі під час дощу або снігопаду?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u0443 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0435\\u0436\\u0438\\u043c\\u0456 \\u0441\\u043a\\u043b\\u043e\\u043e\\u0447\\u0438\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u043a\\u043b\\u043e\\u043e\\u0447\\u0438\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a \\u0437 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0449\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043a\\u0435\\u0440\\u043c\\u0430.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043a\\u043e\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043a\\u0446\\u0456\\u0454\\u044e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0441\\u043a\\u043b\\u043e\\u043e\\u0431\\u043c\\u0438\\u0432\\u0430\\u0447\\u0456.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91608"},"moduleNumber":12,"question":"У яких випадках вам дозволяється експлуатація транспортного засобу?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u043c\\u0456\\u0441\\u0442 \\u0448\\u043a\\u0456\\u0434\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0440\\u0435\\u0447\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0433\\u0430\\u0437\\u0430\\u0445 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0457\\u0445 \\u0434\\u0438\\u043c\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454  \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u043e\\u0440\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435\\u0433\\u0435\\u0440\\u043c\\u0435\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u0430.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u0442\\u0435\\u043c\\u043f\\u0435\\u0440\\u0430\\u0442\\u0443\\u0440\\u0438 \\u043e\\u0445\\u043e\\u043b\\u043e\\u0434\\u0436\\u0443\\u044e\\u0447\\u043e\\u0457 \\u0440\\u0456\\u0434\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"4\": \"\\u041d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0433\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91609"},"moduleNumber":13,"question":"У разі виникнення якої несправності заборонено подальший рух навіть   до місця ремонту або стоянки?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0447\\u0430 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u0430\\t\\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u0454 \\u0437\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456\\t\\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456 \\u043d\\u0430\\u0432\\u0456\\u0442\\u044c \\u0437 \\u043c\\u0456\\u043d\\u0456\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0433\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u0441\\u043a\\u043b\\u043e\\u043e\\u0447\\u0438\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a. \", \"4\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043d\\u0438\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u043d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u0448\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445?\", \"5\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u0441\\u043a\\u043b\\u043e\\u043f\\u0456\\u0434\\u0439\\u043e\\u043c\\u043d\\u0438\\u043a.\", \"6\": \"\\u041d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0435 \\u0440\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0435 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u0454 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441  \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0437 \\u043c\\u0456\\u043d\\u0456\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"7\": \"\\u041d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0433\\u043b\\u0443\\u0448\\u043d\\u0438\\u043a.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9160a"},"moduleNumber":14,"question":"У якому випадку вам забороняється експлуатація транспортного  засобу?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d \\u043d\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456\\u0439\\u043a\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u043d\\u0430 \\u0445\\u043e\\u043b\\u043e\\u0441\\u0442\\u0438\\u0445 \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u0414\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d \\u043d\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u0438\\u0432\\u0430\\u0454 \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0443\\u0436\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0433\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":"6","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9160b"},"moduleNumber":15,"question":"У якому випадку вам дозволяється експлуатація легкового автомобіля?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u0441\\u043f\\u0456\\u0434\\u043e\\u043c\\u0435\\u0442\\u0440.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u0442\\u0435\\u043c\\u043f\\u0435\\u0440\\u0430\\u0442\\u0443\\u0440\\u0438 \\u043e\\u0445\\u043e\\u043b\\u043e\\u0434\\u0436\\u0443\\u044e\\u0447\\u043e\\u0457 \\u0440\\u0456\\u0434\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043a\\u043e\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043a\\u0446\\u0456\\u0454\\u044e \\u0437\\u0430\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u0432\\u0435\\u0440\\u0435\\u0439 \\u043a\\u0443\\u0437\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043a\\u0430\\u0431\\u0456\\u043d\\u0438.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9160c"},"moduleNumber":16,"question":"У якому випадку вам забороняється експлуатація автомобіля?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u044f \\u043f\\u0430\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0435\\u043d\\u043e \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043a\\u0443\\u0442\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0430\\u043f\\u0430\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u0423\\u0441\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u0430.\", \"4\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
